認撚住今時今日呢個勢仲輸嘅區

我哋最大嘅敵人就係入邊

觀塘

On9，好多區贏少少咋

土北

最大敵人：九龍社團聯會

其實你留意返入面都有好多手足
好多區輸都唔算係大敗。
加落總票數嚟講真係好好睇

Exact7ly

聽講做統戰好勁

寶馬山
秀茂坪

深水埗蘇屋

可能輸種票

當然 但係證明嗰區比較多敵人